joe的心情猶像樽蓋 等被爆菊 高登卻在養青苔

像突然 地熄燈 任何地方也像方丈獨行

論壇內 愈寧靜 愈變得 不受理睬 自己已搞出意外
像突然 地熄燈 任何地方也像方丈獨行
食最多的膠 扮十分可愛 冇人來發貼怕最後破產

大家一齊改埋佢

推埋瞓覺
起身再繼續

快啲搵人作晒佢
我想唱

你當佢是人渣吧 熄登的感覺優雅
這柒頭 在露台丟下 碌啫會碎嗎？

小心啊你

推

小心咩

明年今日？

收工繼續

快笑佢是傻瓜吧
加幾多噓聲去轟炸
這論壇已是無聲吧
驚到爆炸
高登已沒人
話佢知
是柒頭來啦

橙 原來我唔係第一個

有無full ver 睇睇先, 邊d改左邊d未